{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027904?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 JB 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00、チェックアウトは10:00です。 連泊する場合、追加料金が発生する場合があり、客室料金は2名入室基準です。 特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としてはセスコVIP専門管理会社であり、すべての客室はコロナに備えて常時防疫が行われます。 ネットフリックスは無料視聴が可能で、高仕様のPC及びパソコンの客室には電気カーペット、スタイラー、マッサージチェアが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "連泊する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはセスコVIP専門管理会社であり、すべての客室はコロナに備えて常時防疫が行われます。"
        },
        {
            "question": "無料でネットフリックスが視聴できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "高仕様のPCやパソコンの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "高仕様のPC及びパソコンの客室には電気カーペット、スタイラー、マッサージチェアが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 401
    }
}